今日淘大事件各位認清一件事未?

香港人同支那狗係勢不兩立
再爭取5大訴求都係廢話
港獨時機已到

唔想要外國勢力幫手你咪去做囉,on9
有d野可以做,但係唔可以講

聽日見！